深黃黃店需要大家懲罰

【抗暴之戰】又一城搶犯案 餐廳經理加控兩項協助教唆逃離罪

#96 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

觀塘美式餐廳 the stadium

手足係餐廳東主兼經理
今日庭上有講餐廳生意差咗好多，減少咗請兼職員工，要佢親力親為做埋員工果份

快啲去懲罰

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

手足唔係condom呀 推

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

係咪銅鑼灣都有分店？
上年六月某次遊行見到員工好好人，俾人穿過餐廳兜路走，而且態度好好

食過真心好食環境靚

push

推

未開始運動前食過
幾好食又有得篤波

push, 值得支持

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

Push

仆街 真定假呀？
我世杯果時晚晚都去幫襯